有無人覺得MEN CLUB好撚垃圾

日日成班mk同肥毒走去影女 以為自己好撚出名咁
入面d staff又無禮貌又樣衰 成班垃圾

初期好欣賞佢地
又有車，衫，錶，女睇
但自從整左咩天氣女郎搞到不知所謂
變成一個正宗咸網，睇女我睇jdaily copy and paste唔好？
只在乎女人body又如何be a better men

是日批鬥
覺

個撚個post都係女 鬼唔撚知你得班麻甩讀者咩
以為自好撚出名

樓主絲打？

巴

記得facebook有人好心叫佢地做返多d其他 俾佢地串返轉頭

垃圾

我記得之前係主要車錶果d 真係佬野
Follow 黎學下野

而家佬就佬 不過係麻甩佬

屌 個乜鳩Mean娜好撚柒樣衰，咁都要吹奏仲要fb 啲comment都吹奏埋一份

轉睇佬訊了
不過chantale係正既

men club auto好撚正喎

冇睇過佢地啲車評

John Chan